突發

懷疑同事個男朋友偷食，應該點樣幫手查好？

關你撚事咩

食咗佢